有冇拍拖四年以上比人飛既人入黎分享下依家生活

岩岩比拍左五年半既前女友飛左冇耐
佢既原因係接受唔到同我既相處模式
以前一路成個生活都係圍繞住佢
依家空蕩蕩咁 除左番工之外都唔知做乜好

有冇過來人分享下經驗
做啲咩可以易啲淡忘
有冇認識到新伴侶 抑或仲係放唔低

七年幾...
跑下步做下gym..同下上網識d女仔出街囉
係好難放低架啦，慢慢黎啦

冇 樓主已死

唉 巴打幾歲
散左之後冇左拍拖？
上網/用tinder 果啲識女 感覺同落老蘭冇分別

真係同死人冇分別

七年貨仔
對方突然話唔鍾意所以分手
同你情況一場
生活變得好空洞
唯有當佢出意外死左
永遠懷念

利申 至而家已經單身狗3年

痴撚線
三年都冇識女仔/比女仔識？

六年半 帽左
散左無耐
每日行屍走肉
好撚掛住佢

四年幾
散咗幾個月
每日行屍走肉 若有所失

有冇啲正面啲既例子
大家都放負

曾經試過3年幾散左,
除左返工都係繼續返工
返完FULL TIME再返PART TIME,
有時間就去打波
攰到仆街, 乜都唔駛諗

有冇發展新感情

四年之後幾日就散左
啱啱散嗰排仲有借啲common fd 嘅 Ac 睇下佢Ig 同佢條新仔咁
一覺得頹就落街打排或者睇下書咁
慢慢就冇乜野
之後都試過鐘意其他女 但係好快就冇感覺
重新適應一個人真係好攰

有
大半年後

如上面巴打所講
習慣左一個人
尤其係你曾經覺得佢係你人生最fit個個
就好難再去重新經營新一段關係
唔覺意會去將回憶同眼前人重疊

正能量:
咁樣傷一傷
明白到人最愛既應該係自己
巴打傷心一排好喇
因為傷痛係永遠唔會好返
你只會習慣

我都覺得係。。
好難再全心全意去愛第二個人
放左咁多時間落去都可以話走就走
咩心血都付諸東流
咁大個陰影點再愛

Btw 點解好似入親黎都係巴打

唔通拍長拖受傷既大多都係男

七年半呀
散左幾個月
未完全放低架，成日都諗起過去
而且成日都好孤單，個心好想有個人掛住
但總算積極返生活，出黎識返唔同人
搵下target

拍左四年幾拖 一年半前散左 每日都仲係好掛住 成日想知佢點 但佢係毒撚從來都唔放相唔放近況上網 完全無動力識人 想一齊番但其實知唔會有結果 我諗我都係會單一世身

咁睇你情況應該好快可以有新感情

點解唔追番佢

人揀你你揀人，邊有咁易，人愈大愈難講feel

因為佢係一個好自卑既人成日覺得分手對大家好d 我諗我某程度上係佢個包袱 我唔想搵番佢令佢又大壓力番

🤞🏻其實其中一方一齊到冇左自己個生活重心本身就唔健康喇
利申拍拖五年散左半年有多
得閒睇下書學下野搵fd子吹水。搵翻自己生活重心喇巴打

fuck my life

拍左4年幾，去到一位有共識地分開，之後都有拍過散拖，但始終都搵唔返好愛一個人既感覺

可能係我單方面將佢當成重心先唔健康
如果雙方對雙方都係重心你話幾好

Hey 應該話而家俾個機會你重新搵翻自己幾好

我唔想孤獨終老

未到四年但已經三年 大家都視對方為終身伴侶
但忽然遊完學返黎神情大變
對方話冇感覺 覺得單身中舒服過拍拖享受自己一個可以做自己 原來自己咁享受呢段時間 改變左愛情嘅睇法 既然同朋友都可以開心咁點解仲要拍拖
對愛情無曬信心 唔知應該點適應新既人。。

正常 抵你死

六年 最後帶左帽
散左四年 唔會忘記倒

哇。。 夾夾埋埋成十年
打唔打算搵個人發展下

拍左五年 成個中學都係佢 最後帽左
單身狗左五年

但你女仔應該不乏追求者嘛？

唔知喎... 拍左咁多年都無人話過鍾意我
未同依個拍前就有既......
可能黎緊做義工會識到人

我都有去做義工，9成女

幻想破滅....

義工跟邊度做？ 社區中心？

原來係帽事
我5年半
佢出國幾日做完野返黎冇幾耐
就同我講淡 唔愛我啦

我覺得又唔算帽既..
應該係分左先一齊
你個可能少聯絡幾曰，覺得諗清楚對你既感覺？

我地一齊住左5年
但分完咁快有新目標 仲要咁快就一齊左既話
呢個人都真係唔值得再留戀

Handson 網頁，一個義工平台

拍拖4年 分咗手兩年 到而家都覺得自己唔會再拍拖 就算有個幾有好感嘅對象 都會成日諗返以前 諗返佢曾經話點愛我唔會掉低我 但最後點背叛我

藍絲 拍左5年 到談婚論嫁時最後被ex帽左
散個時除左返工就狂做運動操到勁fit
差不多4個月之後同現任一齊
現任好鍚我 然後依家又肥返d
依家都好愛現任既

其實如果可以既我覺得可以單身耐啲都ok
可以沉澱一下個人
不過有機會比下自己又無防
雖然久唔久都係諗衰野好驚再比人帽
實在太有陰影 仲努力緊
樓上巴絲都加油 最好既係前面等緊你地

我都好想好似你一樣咁操fit 自己
同佢一齊咁耐肥足咁耐
肥左成廿幾三十磅

慢慢開始囉
習慣黎既姐 做開就慣
做運動個人開心啲 諗少啲野

一齊四年，佢鐘意另一個，而加分咗手10個月，每日都行屍走肉